召集所有gel甲嘅絲打

唔知有無絲打gel開甲 不如分享下靚嘅gel甲圖
我先

推

好靚呀 我都係自己照燈，不專業地gel

絲打自己gel?

我女朋友都成日gel甲

我都係上網拎人地啲圖ja 個人覺得日本韓國嗰啲靚過香港嗰啲

好似好多男仔唔鍾意女朋友gel甲？

Lm

鬼爪

好樣衰

gel甲係可以整得好靚
但隻手唔係修長又肥又短就算吧啦

留名睇圖

有整嘅絲打都po下上黎啊

有無絲打整過乾花？我整開嗰間多數做師奶生意 無咁多花臣

甲面好短 好羨慕

見過有人會延長啲甲整

有時見有人整螢光色真係

我鍾意啲閃閃地嘅

乾花款 手指好核突唔獻醜了

我個friend話好鐘意依隻

對上一次整
已經拆晒喇
男朋友唔俾再整

個款幾靚 整左幾錢？

我好少整 不過諗住今個夏天整
鍾意淡色簡單嗰啲

$260

再上一次整就呢款
不過俾fd話老土

我覺得好靚喎 好鐘意呢d style

Share d心水款出黎
反正呢排無得再整
唯有影婚紗相前先斬後奏

作為巴打 我覺得好嘔

影婚紗相係咪通常會整透明嗰啲款 btw恭喜曬

唔鍾意 點解唔正正經經搽指甲油

有自己整 但整得唔靚又唔識做D圖咁樣 又keep唔到好似出面整咁耐
但出去整又滿意既好貴
有冇好既gel甲鋪介紹?

我整開嗰間 hard gel單色(10隻手指一樣色) $200

指甲油易甩

絲打整開單色？因為整款d價錢逐樣加 次次出到黎個價都好貴
成日都睇唔明d收費表

就係唔係整單色 多數$250-$260落樓 一個月整一次

250-260咪平
我去鋪頭整既經驗唔多 次次都係400-500
唯有平時自己整淨色/簡單加d閃片
特別日子先出去整

好平

你地整開方甲定圓甲多？
我試過一次出去整方甲soft gel 兩三日就翹起左
但之前係第二度整soft都未試過 仲keep到成個月

我鍾意整少女d粉色系既款
塗改液白色同d中毒色真係唔太接受到
依排鍾意整花花 一陣分享下先

我整開方甲hard gel 如果忍受到啲甲生到好長其實可以好耐先整一次

好想試下整乾花

個個月出去整好貴 唔想整果時hard gel自己又拆唔到

好撚樣衰呀屌你

就咁拆甲會覺得好唔抵

樓主係阿苗？

咩阿苗？

絲打係開邊到整

Pinterest好多靚甲圖 自己儲左好多

misspinknail喺邊 絲打share啲圖黎睇下

想整呢個[img]

麻麻地呢啲花

係.. 所以先整SOFT
依家買野自己整其實係幾抵
不過就始終冇正式學過冇咁靚

識個同學花名又係叫樹苗
sorly

係太子 樓上舖黎 都係2-3年前係ig搵到間野
都係鐘意啲粉色系既野 成日都整淺藍色 同埋個人鐘意整上面有色 下面留香款 因為長左都唔會好怪

其實soft係咪會無hard咁持久？

好靚！！！

認錯人啦 不過唔洗sorry

最近整左呢隻款 但灰色變晒粉藍色

鐘意簡單款
又到左諗下次整咩色既時候

我覺得係 但我整過兩三間soft都可以keep到一個月
可能係手勢同甲膠有關係

睇黎我整開嗰間都幾平

原來係咁 但點解要整埋d公仔上去

玻璃紙即係點

個人喜好 都有好多人會就咁整淨色

想知好耐，如果整甲整到勁多石係上面點new鼻屎

呢啲呀 前幾年好似好興

講起gel甲 就諗起有間黑店 嬲到我仆街
前幾年 經fd介紹又係有間野係任整任做 人手畫 見個fd整得幾靚 就算係荃灣咁遠 都照去啦 ig睇係個後生女黎既
我準時到佢都未開舖唔再講 後尾幫我整甲既原來唔係個後生女 係佢呀媽 整完勁核突 即刻再whatsapp佢 同佢講咁樣唔掂喎 講晒唔好意思叫我番去再整 真係係佢整啦今次 係整得幾好睇 但又要入多次荃灣 又要比多次錢
跟住前年屎忽痕又諗起呢條友 見佢搬左出旺角啦 就諗住比多次機會 約好晒時間 點知我上到次 㩒極門鐘 打極電話都冇人聽 等左20分鐘 等唔順同佢講走 點知第朝起身先收到message同我講 佢琴日仲係大陸 未落到黎 講晒sorry 問我再約唔約新間 真係嬲到上心口 唔撚理佢
Barbie Nails

我係pin 都有save 呢款

喺荃灣邊度

咁多負評嘅

比個正評你

佢之前係一個荃灣保齡球場個邊 後尾搬左去旺角 依家好似去左tst

仲有我
我都想討論下有冇人都係自己整 點樣可以整靚d/技巧
由細到大都好鍾意油指甲

一直想gel 但完全睇唔啲價目表
好想整啲雲石款 粉藍色個啲
上面啲短甲好正
亦都唔明咩叫softgel

多謝你地

睇佢咁搬法好似生意唔錯喎 tst舖租應該幾貴

你可以試下send啲款比間舖叫佢報價先

整咗呢個 勁鐘意 但差唔多要換

好靚 後面啲postcard都好靚

再po多啲靚指甲先

之前見過呢個 真係接受唔到隻狗

我比較鐘意透明底 簡單風gel甲 唔係好接受到個啲畫晒公仔 正評

好得意

呢個ig啲相好靚
yuka.s__nail

呀原來上面啲圖share左 我喺Pinterest睇到

好少整 但好中意睇
下面個女人整得超靚
藝術品

呢個就男人黎 佢整d雲石幾靚 同d款香港少見

好花

輕輕一推

下次應該會整最尾嗰款

呢d類似雲石又化化地既款好正
我自己都想整

但次次都驚整甲個姐姐會整得唔靚 一pat野咁

有冇絲試過翻大陸整

LM

乾花好靚

聽人講大陸整幾廿蚊就搞掂 但始終來回麻煩同驚工具唔乾淨

有 係深圳 都唔算平 我想試下去東門整有冇人有介紹

其實香港個啲都麻麻地 包裝得好啲姐

勿相認

羅湖商業城整平過東門
我頭先覆完圖先睇到有人問
第一張圖係大陸整
第二張香港整
想講大陸整又平質素又好過香港
整完一直keep得好好
但香港整嗰set唔夠一星期又起邊又黃要去補甲仲要三百幾
真心冇下次

綠色格仔嗰個冬天應該好靚

啞色呢啲都幾靚 但感覺上好似無咁come咁

一個月換一次款
通常上ig搵圖

貴唔一定好，太平一定差
貴嘅gel講嘅日本大牌子一罐要100蚊以上
大陸嘢雖然未必唔好用
但成份肯定冇咁安全
同埋貴埸套手法同平場係好唔同
步驟亦都有好大出入

利申：pt美甲師

整左100蚊人仔
但正常同一間收80任做
我係搵日本圖俾佢
個人覺得貴場都係俾大陸貨有聽過行內人講
所以平襟冇見傷甲我就接受

絲打手勢好唔好

推一推

唔好默默留底負評啦

對手皮膚真係好重要

冇開壞手勢，大家睇圖評下價
唔想俾人認到貼單色

其實上面絲打分享自己套甲有啲好麻麻
死皮冇修好( 可能冇加錢修手？)
顏色個唔夠平整同貼
甲型方型個頭太厚/變咗好似扇型咁

其實上ig睇得多 個人覺得日韓嗰啲真係整得靚過香港

我都覺.. 我自己都有要求 所以出去整一定睇清楚間鋪d圖先揀 但手工好都唔平
我自己整其實都好差
但仲未決定到去唔去上下堂

絲打講緊最尾嗰張？
嗰張係自己朋友兩個玩整嘅成日覺得甲頂嘅皮修太入會好傷所以修好少就算加上冇機磨嘛點同出面比
不過第一張塊甲佢個頭修形真心修得勁方但你話厚左又冇嘅係個邊冇修少少向入搞到好醜扇形咁囉
下次會叫佢修邊唔咁直
不過佢真係跟到款價又抵我真心收貨
可能之前有唔好經歷我已經覺得佢物超所值

廢時比人話賣廣告所以將呢張圖個電話打左格仔

未gel過 想gel 絲打有無香港gel甲店介紹
唔想翻大陸...

絲打比地址我搵你得唔得
唔識格價

Good post
聽日去整

今次想整咁嘅款

good就比個正評鼓勵下
絲打聽日諗住整咩款？

好似上面有絲打話呢款叫玻璃紙

前幾日整左硬gel 覺得好柒，之後自己用指甲油com住，但我啲朋友話咁樣唔得，會搞到指甲透唔到氣會壞，係咪真

美甲唔可以好似髮型師電呀染呀同時做兩、三個客
淨係一個對一個
劃下花三、四百蚊好合理
畢竟手工好係用咗好耐時間去學
同埋經過好多嘅失敗
冇做返一兩千個客都唔會整得好
諗返起啱啱入行個陣真係喊出嚟
自己啲指甲練到好薄
啲客整得又唔靚

唔係真係想做美甲
出去學十堂八堂冇咩用
因為真係靠經驗
不過一開始我都係想玩下幫自己整
之後幾有興趣搵咗間part time返
又轉下工先慢慢穩定

有興趣就知再打

我個間算貴
做開啲呀太 生意
修手加單色已經四舊
再加劃下花肯定破五舊

比較重要係唔好盡信ig/fb嘅相
留意返間嘢會唔會有幾個員工
手工都會有差別
上到去可能幫你整個個係另一個美甲師

Gel唔會
Gel上面上指甲油都唔會
淨係指甲油 太耐幾個星期唔抹 會變黃

係咪因為太厚？定顏色問題？

左下好靚 有無大圖

絲打你個間又係邊
我住北區

好靚

我都好鍾意
拆嗰時唔捨得

台灣呢間都好靚

有冇旺角gel甲鋪有介紹？

乾花實物睇好假好核突

繼續推

唔係間間識

Me too... I know that feel sis

想問如果整完soft gel之後自己有無方法拆甲

可以用指甲挫 磨走個面
之後用棉花同洗甲水敷係指甲上面
用錫紙包住d手指
好似都要等10-15分鐘

冇整好耐 因為次次整hard gel好似好傷甲 睇到呢個post好想整番

點整架
有冇教學

呢排好鐘意乾花款
真係好好J

有冇人可以介紹旺角邊間gel甲好

一開始整就停唔到
整黎整去都係粉紅色
偏偏成個人最柒係對手

絕對明白 幾百蚊其實合理 因為真係甲形上色畫功設計都好工整好靚
但我做19文員搵得唔多先覺得每個月洗錢整好大洗咁
果時有fd同我講你咁鍾意整 自己又肯花時間整不如去學跟住出黎做好過啦
但要整得靚 真係要花時間練
做出黎唔靚實過唔到自己 我畫野又唔係叻
驚自己堅持唔到

你隻手點樣衰法？
如果手指又肥又短就最好唔好整咁花巧既款
簡簡單單好d 因爲太多野顯得仲累贅
同埋有d色會顯得隻手黑（如果你隻手唔白）

邊間 可以介紹嗎

想請教吓邊度可以買靚uv甲油？
香港唔知去邊買

我對手唔白
要紅色顯白
粉紅嗰啲其實唔啱我

藍色應該都可以顯白

我都覺粉紅會唔岩你
酒紅 navy都會顯白架 （我覺得）
不過好冬天色

心癮起又想整甲 但外國撚整一次都好撚貴 仲要有啲唔係用gel 好傷甲

睇落啲手工好似麻麻

絲打喺邊度

邊個默默留下負評

我見呢間會喺啲款下面打埋價錢 不過手工好唔好就唔知

英國 有啲係日式gel 但講緊整一次要成千蚊 好多越南人開既舖頭 但唔係用gel 係用啲粉既野 好似叫acrylic 個啲是但整 淨色都要3-400

個啲係水晶粉
未有gel嘅年代係用水晶粉整
會比較硬
不過外國真係整得好差
加上啲鬼婆鬼妹好鍾意咬手甲

次次見到移咗民個啲呀太
返嚟香港 對手不堪入目
佢地絕對比得起錢 都搞成咁
如果我喺外國開間
再請啲香港人過去應該發咗

真心佩服越南人嘅美甲店可以開遍全球

我識人有番part time 講緊一日賺一千
我成日覺得個啲粉好傷甲 所以唔敢成日整 次次番親香港都會去整甲 又唔捨得拆 唯有死死氣番個邊搵啲貴舖再整

我都係越南人幫我整 點解咁多越南人做美甲？

根本係一幅圖黎

去留學生個度整
好多大陸/越南留學生自己接生意 又平又靚

唔quote啦，手工其實唔差，
絲打唔洗咁care人地畀正評定負評啦
講咁耐你d都好似淨係share網上搵嘅圖出黎，
但完全唔見你share自己整嘅gel甲
開心share下啦

我驚比人認出

手指公同無名指好靚

我都自爆左啦

絲打係咪飲品代言人

因為得拎住野飲嘅相可以show到指甲

想自己整 有冇咩牌子既gel推介

想問絲打 去邊整？平時去開師奶鋪...想做呢啲款好耐

旺中有間其實整得唔差
起碼做到我想要嘅款
現實靚過圖先

有冇ig果啲睇下 thanks

已經係幾個月前係大陸整 我本先指甲短要整假甲

無整過
成日見到人地手整完好靚
不過我天生手又唔白又唔滑😭
覺得查甲油都唔靚 好羨慕人地靚手
加上以前（其實依家都有）一緊張就會咬/meet手指
甲型唔靚又短
想問可唔可以靠gel甲去改變返甲型

其實手唔夠白嘅人搽粉紅色唔會覺得好核凸咩

好長

成日喺ig見到啲美甲店話可以幫人改善甲型 搵左兩張圖比你睇睇

下圖係第一次gel 超唔慣 覺得勁長
但習慣咗之後會覺得長啲靚啲 唔慣短

佢幫我整嘅
跟圖改左少少
勿起底please

以前keep住整 而家番pt個度唔比人整 好想整番呀 睇番啲相就好想整

最鍾意閃閃令既款

呢set幾錢？

岩岩問左幾間 全部450up
好貴呀

可能手工好d呢

元朗整架
會唔會太遠

不過我拆晒喇
由一月整到四月
連續咁換款
到拆晒果陣，d指甲都薄晒

拆完嗰刻見佢凹凸不平 又黃曬 都係整返算 眼不見為淨

佢畫得太粗

黃就無
但係有d位薄到紅紅地咁

咁應該係個美甲師磨得太勁

我都想整啊，但又驚hard gel搞到指甲越嚟越薄

想淘寶買個gel甲機再買韓國牌子既gel 唔知得唔得呢

整soft gel就唔驚
不過要問清楚間嘢包藥水定用機拆
正常soft gel個soak off 就係解浸拆
上gel之前淨係會用磨好少指甲
包完藥水會成塊Gel溶咗甩出嚟
就算唔整拆哂都冇問題

不過坊間好多都貪快
Soft gel都係用磨機磨
因為包藥水要時間等
完全係冇咗soft gel 嘅意義

可以，燈機冇咩所謂
不過絲打咁好心機自己整
我初初都自己整玩咗好耐都係整唔好
不過有興趣，出去學下
又返咗間part time
做咗一段時間先合格
到咗依家幾年先叫做整得幾好
所以如果唔係話好有心
買完浪費錢比較多
當然有心可以繼續研究

韓國咩牌子呀？

佢畫得太粗[/quote]

個個絲帶冇咗絲帶嘅感覺
有啲似DNA
星星都唔夠工整
不過都唔係太差嘅，睇錢做人
貴唔貴？

個個絲帶冇咗絲帶嘅感覺
有啲似DNA
星星都唔夠工整
不過都唔係太差嘅，睇錢做人
貴唔貴？[/quote]

[/quote]

俾盡值$280

俾盡值$280[/quote]

[/quote]
我平時整開$228

唔係好識專業既gel Modi有出color gel 但佢部燈機太貴
我都係整下單色 簡單款
因為我查指甲油好易就花

仲係學生 無咩錢去學 又驚自己3分鐘熱度

會太遠😔發覺好多手勢好既都好遠

好似350
整得都算快同靚

不是本人 想整

好成熟嘅款式

唔該晒

絲打搵唔到可以tg我

我都係 個個月都四百幾好貴
有冇又平又靚嘅鋪頭介紹

我喺上面介紹左間荃灣架～

可以，我甲床好短都有改善

指甲形狀好似貝殻扇型咁都可以改善？

差唔多又要諗今個月整咩

男仔GEL OK?>

原來係因為咁，唔掛得知整soft都覺得咁傷 原來因爲拆個時次次都搵機磨

其實出面soft gel 腳
Opi $360-399呢個價錢算唔算正常

睇下包唔包剪皮折甲囉，包埋其實正常價

同埋咩地區咩技術先？你去mk/荃灣/深水埗呢d平區劈場咁就貴啦，有料都唔會係呢d區做啦

仲有，你整淨色/雙色/款呀？

應該唔包拆甲，但會修甲形果d
去tst做，之前有做過手。。見都有明星𡃁模做同一間
淨色咋

依家多數都係cwb同tst呢兩度高質，就算去到中環果邊都唔係太好
你講呢間做開？

L___e nail呢間🙈
我見大家都好似好平
怕自己好似做貴 但我又keep到兩個月同做過覺得ok

有無相睇下？

無留底
不過上次做手有畫野就整左$500
雖然我係滿意嘅，不過都係覺得有啲貴所以想搵一間可以代替佢

整款差唔多啦，收你平果d咪又係用大陸料，又傷又唔耐久，仲有個技術都好重要，呢d真係一分錢一分貨

請問有無ig呀
果日放左工心郁郁 求其入左間整soak off
有d短既指甲好醜haha
但的確meet少左
希望忍到手佢慢慢長

韓國gmarket買啦
其實都唔貴
我出去整果次都見間鋪有modi 但佢仲要唔係用modi幫我整
但我屋企整唔知點解 一日就會甩曬😑😑😑

平時大家邊到參考款式架？
就換甲要諗定款
指甲比較短唔想太花巧

平時係pinterest睇
我做嚟做去都係跳色/French tip/單色
我手指都係唔靚 唔敢做得太花巧

我通常喺ig睇

整開個間幫我整開個個冇再做 換左第二個人整 整得好差
好唔開心 心郁想轉舖頭試下

有冇屯門元朗荃灣舖頭既ig/fb介紹睇下

Budget幾多？整開咩款？
我元朗整開一間好手勢用料好，但佢唔做手繪同延長

350內啦 唔做手繪係指唔畫公仔定所有要用筆畫既都唔做？
我都係整下雲石痴下石個啲咋

參考圖好靚

實物好似深色咗好多

參考圖

實物係一pat屎呀

實物好大陸 屌 愈望愈想快啲再整

最近呢5個月整既款，依排都整法甲，男朋友唔鐘意我畫花

唔知有無絲打做過無指甲矯形 想知大約幾錢到
因爲細個咬手指啲指甲好細塊 又俾fd笑係小朋友指甲 所以好想整整佢

我係大陸整架，羅湖商業城3樓，你有興趣我可以話你知係邊間阿～
我自己係個到有set野，所以唔會用佢公家個d，同埋入面d美甲師9成都識講廣當話，d客差唔多全部都係香港人。

絲打去邊間呀？
諗住聽日返去gel

同問 我一陣去想畫卡通但驚佢地書到變老翻公仔

我都想知呀
d朋友話想去整
但我又驚上面d用具唔衛生

我係佢地到買架set架生，好似加多百幾蚊，唔太記得了～

我以上全部design都係小麗幫我既，大家如果想約佢一定要wechat搵佢先！小麗畫花係高質，坤好似都ok，不過男人黎，大家記得要預約左先好上去啊

你整嗰啲畫花大約幾錢？

我記得單色（或者少少石）好似90，畫花加30，你預要比多20左右tips
唔太sure價錢，不過都係咁上下，你預150左右埋單。

絲打係邊度整？

超中意kai32 d款
想整鏈款 問整開個間佢話整唔到

不如開個tg grp
始終係呢到post甲相好驚自爆

我留tg先：hellofromhell

開左grp啦 大家快啲黎

荃灣

我入左group啦

其實對於整hard gel我一直有個問題 如果整gel甲對上個個人有灰甲 咁自己係下一個整 會唔會染到有菌？ 因為美甲師唔會做完每個客都清潔一次 亦都無可能 以前都有整過幾次 俾家母鬧我幾次 自己都驚唔敢整 其實會唔會染到？因為唔識 但見到啲女仔整到好靚 好想再整返

呢個價錢係soft gel?

通常甲師見到個客有灰甲都唔會做/加錢買套工具for佢自己用

女友。

大家整一次通常幾錢

你有無唔鍾意佢整？

第2款好靚

好少人手指會有灰甲
腳可能會多啲，通常都唔做生意
之前見過有灰甲會有超高濃毒滴露浸工具

正常每次都會消毒
有消毒櫃同噴酒精
唔消毒唔好幫襯

之前去過兩間都唔覺有消毒 唔知係咪因爲我到之前已經消毒左

留名
想幫下女朋友眼

絲打們gel甲幾耐到就會起？
之前去開果間唔夠一個月就起/甩左
宜家轉左第二間 都keep到個半會先會起
成日洗頭果陣會係咁攝到d頭髮入去 好麻煩
其實gel甲會起係因為個美甲師既手勢定係自己本身指甲問題

係日本整 幾錢左右？
我上網見日本整幾貴下 反而剪頭髮就平

10,800円 任做
貴過我機票

你係咪上網book?

我ig direct msg佢架

好貴

核撚突到

我之後又想去台灣整
問過幾間舖頭都勁貴，圍返港紙都要500-600蚊痴線，我再去日本整唔好？

不過日台又真係款靚手工正

想問下上面絲打你ig打咩字搵到日本gel甲店

@virth_lim 東京
@kolmio_lim 大阪
@tukor_lim 福岡

佢地係同一個集團
好鐘意佢地d款呀

唔該晒你 黎緊去日本諗緊整唔整好 早排剪短曬指甲

唔知你d指甲短成點啦
不過日本好似都係興整短同圓轆轆甲款，你或者sd msg比佢地問下

我女友到親東京都會幫趁，但要好早 book，因為好易 full。

巴打呢間仲貴

其實都想試下韓國

痴線60分鐘個個要6舊幾水

而我不知道60分鐘可以整到d咩款
不過日本d美甲師應該普遍都好快手
訓練有素

睇韓國d ig相唔係太岩我

你post(?!) nail_41shop個d款ok喎
雖然好似都係普通款

我見旅行社有組團過日本學gel甲

組團去上堂咁癲？

果日去問機票手多拎起d單張 見到有得組團去學

我未整過 但好驚去旅行會整花或者整凹
其實會唔會🤦🏽‍♀️

手工好嘅話正常唔會啊 想硬淨d可以整hard gel

偏黑既皮膚 岩整咩色？

我用 nailbook
日本app

珍珠白溝淺粉紅

好少整粉色系 平時著衫都係黑黑沉沉
有無甲款推薦 諗到頭都大埋

可以download pinterest!!! 好多 或者你有無想搵咩類型？我可以幫你睇下

淨係唔想痴石 成日會手痕刮佢 簡單款
今日睇緊呢個 但係岩岩先整完透明款

絲打你有無入tg group? 我而家都有兩隻手指係類似呢個款

Ig有幾間係旺角開既shop
有冇話平啲就唔好架？

可以開名放上黎討論下

無入 不過都可以入
我依家都係透明果類甲

Kamy_nail

@$

@@@

YouTube 有好多，我都自己學整

我自己喺屋企整咋！

尋日整左呢個勁鍾意

自己有留意開日本款，有絲打喜歡日系的話可以download nailbook呢個app，幾乎係最update，如果識睇日文既話更容易掌握點用個app搵自己鐘意既款。

無知一問
有冇可以自己指定圖案個d gel 甲
因為由細到大都未整過
想試下

想整呢兩隻野上手

可以架 比圖就得 你可以再決定係平面定立體

呢間超多呢隻野

唔該絲打

有冇絲打係自己gel甲

有絲打學過～